[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1364)

正=贏

上盤似針

wow so fast

slow

ccc?

C冇了

Slow

比人釘牌就收皮啦

藍天

0c

瑞士班垃圾後防

？

日

個9號敗家仔

8.5s 練心

鳩射點入呀

角大爽了

c未?

兩隊都唔想嬴咁款既屌,下下射上天,一係就唔追波

瑞士被禁屌jump

8.5

落底唔傳 等5.5!!!!!!!

差啲收皮

射乜野

人格
幾有"錢"都冇用

等7.5高水

又鳩射

瑞士入波未

on撚99 咁撚樣抽射

berg真係好撚廢

同意

瑞典兩球射上天了

瑞士糖後防唔多對路

yes

2.68@9.5

有豬腦唔駛諗

迪佐奴

🇸🇪班垃圾無個識射波

打個飛機希望入波

無屎迪拿差咁遠

home ng

7.5

9.5B JUMPED

10分鐘=0c
90分鐘=

角大已死

等5.5

50

10c

點解伊巴唔踢瑞典嘅？

11c

角大黨跟我呢邊上ifc

老

咁撚快就7.5

加埋半大

到底呢兩隊垃圾踢緊乜鳩

okay

等沙基利瘋狂落底

妹下妹下

一陣見

廢老

條撚屌K角位就斬啦

跟隊

斬波斬好d啦要c呀

10.5b

角大黨
咁日兩場大唔通今日2細

呢場兩隊都唔落底

12.5b 揮手區

搭緊車去

唔落底 角大不了

中！

fs巴補乜好

9.5b allin針得

買燈神對家先

兩隊垃圾

預言：美狗見頭十分鐘冇c , 準備入低水角S

唔敢買角住

等5.5 ! 6 7角膽

係咪我太燈 跟左9.5角大 (買角球勝率唔知有冇5%)

冰封c

唔通廿分鐘0c

半大JUMP !

角大！張先生！

琴日就兩場角大到仆街
今日兩場角細?

半大針

角細又GEL頭

1c

解圍清好d啦屌你 踢去角球旗呀

兩隊啲後防咁易畀人突破都唔洗落底，可能6角都冇

死都唔肯輸角

大角

明顯

一係就洛賓上身

想問係咪踢緊友誼賽

買左2.5大波架屌

無入球啦呢場

似係

乜柒都0

連證據都出唔到
人格大家今日可以望清望楚

廢到半場一球都成問題

半和

希望show到人格比大家

世界杯有幾多場係4角/5角完

唔知佢做乜鳩

6.5c

6.5

有1場開過5角, 5.5B慘死

等1.5角

基本上兩隊都無咩計策

巴打加油

半和又中

好似都仲有場4角

6.5都唔敢買

gel乜9

6.5b要上了

6.5b or wait 5.5b

串晒啲半和都夠發達

無4.5都唔敢入

no c

條友近乎日日都出假飛真係唔知佢做乜鳩

10.5c

落底又回傳 等4.5

得閒囉

沙基利唔落底 今場係咁k角位

Cup 返去大位

瑞士糖真係唔落底WO

沙基利快啲落底啦

係咁鳩斬落禁區

兩隊買重左角細

仲唔補？見人話有6.5 b

兩隊都唔落底 4.5/5.5B都唔知得唔得

星星都重注左？

邊個得閒日日1-2點出假飛?

好似下半場先識角球雨

痴撚線邊度嚟嘅鉗

半和cashed

謝謝

點分真與假？

士巴拿

總之各位等0.5角大啦

allin咗9.5b係咪要搭定車去IFC

落緊樓去等車

9.5大已經絕望

瑞...NG 猜猜

sry巴打 我唔應該害大家

似好了

半0全0

咁早已經唔落底, 有隊入1球之後會唔會更少C

西班牙已經輸哂.. 依家買100都算係重注了

屌喇星一隻角都無

半1全10

80分鐘沙基利瘋狂落底

兩邊都高Q大棍斬高波居然0c
睇唔明

入波未我屌你地班垃圾

是但一邊入波啦快

刷啦 好悶呀

兩隊閪波

全場波似NO GOAL 趁早入定

兩邊仆街都落到底又出番中間

西波同之前兩隊波黎

攪咩最近全世界玩角

半和CASHED

算易中 好似係

等4.5

玩盤係咁豬ma

客勝

角細杯
半和杯

好撚煩 Cash cash cash cash你老母咩 block多個先

差d...

咁都冇角

屌你老母佐奴救角

救角啊屌

救C

咁都無c
跳得樓啦

瑞超真係好低汁

又無角，on 9

9.5B 針

去沖個涼希望返黎有5C

瑞典救埋自己個角

咁都冇角，比fifa食咗

塞內加爾打哥倫比亞果場
半2全4

差d

救角大業

冇左2隻角

瑞士打成咁 晉級都落飛

瑞士山區廢

救角

同路8.5s

半大凍過水 仲買左條5:3 又針

手足們準備5.5

1.5 好好分

寧願失球,唔可以失角

9.5s輕鬆

睇黎呢場會係第2場

-10c

Xhaka 學下人地攞牌啦

瑞士半場入返粒OK?

0:1

呢球會唔會入呢

拿蛇真係好搞笑

咪美欺登機嗰場 得阿根廷自己刷

5.5

閪到唔睇
等2點

5.5出了

-11c

5.5c

瑞典入波先ok?

入一球希望會瘋狂刷

搏下4.5玩大先

美斯買角細未

係3點

支持
跟了

13碼

美斯
角細
快買

救c練心

補飛不敗

5.5B都唔買啦.. 下半鬼刷到6C. 咁踢法

我屌，洗唔洗叫埋-13c啊

半0全?

一係妹下妹下
一係大腳傳比人

真

-11

最多6,7隻角

等3.5

瑞典唔入比人入啦

-13c

5.5b

兩隊完全唔落

半1全10都要有1先得

半大啦好麻

角細只係假象 下半場係咁刷

我買角球真係好準

下半場應該會轉下打法 等3.5b

點搞

半0全10都試過

射中左個mic
成個跌撚左落黎

有冇一場90分鐘0角?

省左落出面枝收音咪

5.5b 去到2既話想入

34分鐘0角

難過角大

冰封俠見到老懷安慰

希望啦

落底係瑞典同瑞士近500場加落去既小動作.
用黎呃D賭仔

睇到瞓左10分鐘

會唔會有4.5等陣

角呢喂

球場出面就係大嶼山

然後等3.5

是時候入手

4.5都唔敢要

半大未！

3.5都有

屌你老母今晚英咪撚又開細

悶到

1C~~~~~

1C

111

半場1:1啦屌 唔好搞咁多

終於1c

角球了....

估唔到我會係死人面前講大話

1c了

哈利 係角呀

-12c

1c!

-10

屌你

屌 等唔到4.5

diu 咁快刷

一買就有角

5.5s練心

全十

睇黎5.5係最低

-9

-5

瑞士成7條友係禁區做乜撚...

5.5 1.85水最高岩岩見到

-12

入左

快手出返5.5即買

巫sir

-9c

同路

等踢12M啦 大家行行企企 砍下砍下又120分鍾了

6.5不了

中位數應該唔會開到低過5.5 好似

評述 兩隊肯定唔想輸

中場入小小先 如果5.5

2C

皇馬 3.5s見過

又救角

屌，明明c

SOR 睇錯

又救

迫害角大

屌你 一炮射上天

冇角都仲要救

嘩 射高左

Ho ball 救角

5.5s

救角數 1:1

下盤嚇一嚇

角球真係佢唔撚開比你果時下下救到盡

試試7.5s

兩隊都係藍天射球

1.5都見過

鬥飛機

罰球機會

差d入

救角1.5大

講緊呢場

C？未

Which team

屌咪撚救角啦

買左12.5b

away

瑞典太廢
點打反擊令沙加黃

1.5B 好唔好呢

2c

2

REAL 2C

未買角細 覺得佢地妹下妹下好悶

入左覺得好撚刺激

又係角呀哈利

要爆了

有希望了

唔入比人入啦屌

1:1

買5.5S果啲準備救心丸未

瑞典瘋狂救角

Dllm 射邊啊

-8c 比我啦

-8

唔係一早爆左

屌咩瑞典又射天

14腳0球

瑞典狂射飛機

兩隊應該買左半和

轟天炮

又送波比觀眾

-4

半和頂撚住

Cls 入撚硬啦果個位

特登逗高咁喎屌佢

笑撚到仆街

屌維園阿叔炒高

兩邊都係

角都和

炒完飛機未呀

第三場假波

兩邊D射門廢撚到

半和真係無得輸

呢球應該頂頭鎚啦

笑撚死

冰封角球

除褲

角細練心

門前飛機

哇 瑞典射去太空

屌你老母閪係咪要假到咁呀

半和嚇撚死

拉到條褲

鬥炒飛機

黑鬼就黎比條友扯甩底褲....

兩個gay佬互扯

全場最好睇
Djourou比人除褲

幾好彈性

條褲幾好彈性

瑞典真係好垃圾

痴線扯到條褲咁

應該佐奴揸人賓周先

6.5s 好高

沖完涼見到有2c好感動

0.5/1B送錢?

瑞士糖贏我以後過年都食粒瑞士糖

365角球封親盤都係冇角

瑞士糖贏我淨係食瑞士糖

6.5B入唔入手

送俾狗會

咁再去沖過啦

過年先食一粒冇乜誠意... 一年每日都食一粒就差唔多

買9.5果班點算....

廢鬥廢🤦🏻‍♂️

Ifc

比一粒開0.5/1半大好唔好

12.5

角大ifc

下半場gel

365成日都鳩封

好彩買半細

信馬沙9.5b，-8加油

夠膽就唔好贏

有機會出現就封

屌，落底又返轉頭

7埸6埸半和

屌你老母兩隊垃圾踢假波

半和又要開出 痴線 之後埸埸買半和好冇

半和又嬴

次次都覺得會斷欖唔買.. 次次都穩到仆街

半和半細 cashed

細波易到

半2全11
okay?

沖多6-7次

半和黨又羊

反手狗

咁踢法 6.5都唔敢博
等佢換下人先諗

仲有3個角可以刷

沖落底線唔斬博角球傳返後咩玩法

-8c

半2全10

半和真係輕鬆到無壓力

1:1。2角

11okay?

我講過16強全部買半和
係skip左尋日2埸高水

場場半和，點輸？

-11角
-3入球

手足又係角大黨

批准

閪啦今次 咁踢法

明明角球係最易有波入. D球員唔撚用腦

瑞士啲前鋒咁廢，搏瑞典防反算啦

從來都係

一齊jump

1:1。半大2角

-1黃牌

復興角大

半和盃

買晒主勝客勝收息

角細

小組兩隊下半都未試過多過3角

兩隊都想妹到12M博運

買左 和 ，1:1

岩岩買$44000 9.5b果位係邊

和

咁都有得Jer fs巴

Fs巴： 打個飛機都無左

自認廢隊

fs都咀

做乜姐你lol

Sorry新來唔知規矩

嬲

ok識買了

FS 巴心諗

係 有咩幫到你

居然唔買和
賽前低水。。。

On9. 不如買0:0

我親愛嘅dodo心水係咩

高登登神要左9.5s,仲有機

兩隊下半場繼續妹 妹埋加時
沙加十二碼射上月球 瑞典晉級

fs都jer

0:0 5賠幾

有呀 下半場買咩回本

劇本

半0：0低水

6.5b幾正

12M 射上藍天 5.5B 買

巴西竟然贏唔到呢D垃圾隊

瑞晉仲有2倍 抵買

瑞士真係好妹得

笑4

6.5 s 定 7.5 s

0c果時係 5.5
2c先 6.5

開個和其他畀我！

有人話美斯老母係建興做。。。

1個0都冇

3個

讓和 上盤 半和半細 大波 6-7c
純粹心水 冇都冇買

啱啱返到屋企睇緊垃圾連續劇

141 咁cheap ,好似去左公廁咁，比狗去。最低要求都hg 啦

我知因為我輸咗咁多

1000 都係3個

Show Blocked User - 門關起的一剎

滾啦智狗

你夠撚薑就聽晚7點同我係西洋菜南街隻揪

Lm

依度啲人好惡

lm

唔好無聊啦

半細 大波

賭得個一千幾百出嚟喊落喊忽

掂啊

Jer 還 Jer
咪講人老母

幾時退出波post

贏夠50萬先

爛牙仔用$20起機威比佢睇

你一場四重彩都唔止啦

等聯賽先 依家太少波

明明就已經贏咗4m

子龍買乜?

我買幾百蚊

屌你老母xhaka喺阿狗唔係好鐘意熱血飛剷嫁咩

俾啲火啦仆街沙加

對左 豬左

返緊屋企
哩兩隊閪隊無買

買角大輸撚死

咁錫身做咩，快啲剷波

咪撚又加時12碼啦屌

其實viutv 琴晚揀0200，今晚就揀22:00 來播。 2場都係戲碼最廢，viutv 博咩？

又準備針了

咩事？

美斯後又有智慧恥。被人fit 緊！！

屌

死都唔比牌沙卡

搏你忍唔住買nowe

智慧齒賴死唔走可恥

一早出左直播時間
戲碼佢有份決定咩

一早定左，個問題係viutv死都唔改場次播

下半場可否爆角?

佢咩事？

希望有角雨

ＨＩ

俊仔

走啦撚樣

唔貪心..9.5輸埋唔緊要...8.5比我走都好

屌，又藍天

jumped

垃圾nowe ,又delay又成日死機 ， 好彩我果個唔駛錢

昨日比利時下半爆10角
呢場爆8角都收貨

HI,你買左咩

貪心買左12.5b

刷角入波啦 鳩射有咩用

繼續飛機

6.5B 2.12

兩隊都肯攻但無角

2飛完全唔落底

我答𠗐實你 等反智慧恥答你

Diuuuuuu
痴撚線 下下飛機
廢撚到

假進攻

12m未

0,5/1 要all in

-3大波

Hi

強

2-1 1-2 9buy

大家都開始痴線喇

10角完

場波悶到

3c

角了

-3

連C了

有冇咁準呀狗會,落5.5即有角

-6

4C

連C出現了

4c 出現了

咁樣連角

角！

4c

9.5b
瑞士盤
瑞士fg

刷角

4

夠膽nowe 一陣壞

刷刷

-2

5c

連c雅!!!!!!!!!!!!

-5c

嘩屌連C

連三角

係咁刷

糖糖開始刷c 代表要進球了

3連C.. 想跳船了

5C

連c雅

3連

3C

C

連C雅

痴線

連刷C

重燃希望

6C

4連角

-1

6c

真人

6666

角雨

6c?

要來了

岩岩見到4連c
上黎睇下d角細撚點

4連

岩岩買細c果d

連c呀

4連... 岩岩禁左6.5 7.5大但冇買

-7

連續4角

角球雨下啦

咁就開左個5.5

玩野咩` 買都買唔到

狂刷

6.5b gel頭區

CLS 4連

9.5角大阿!!!!!! 黎啦黎啦!!!!!!

痴線買唔到

繼續啦屌

落雨了

冇入到

12.b重燃希望

係咁連c對住個電視傻笑

DLLM 高登大師唔係咁都燈到呀

角球中位數即刻上到10.5

6cccc

6.5b

停咁耐有本掃就正

連c

7C

8.5S jump

痴撚線

又c

唔使練

6.5-1

2分鐘爆哂

-3C

要收錢了

角到了

上半場救角救得咁辛苦

又忽然爆角

佢事前飛 唔知你bin乜柒

6.5大左 最高應該兩倍幾

瑞士讓0.5角球瞬間拉開
字都未打完又一個

救世主瑞士

沖個涼出黎就係咁連c

果時0c

9.5s 要了

7.5b@3.3

出局啦垃圾瑞腆 係咁撚輸埋啲on9角

開到9.5b bin 鳩頭先串fs條友先

咪亂報c啦 睇準先報啦

職業bin C

6c咋屌

光b

連c技能再發動多次ok?

7c

輕鬆收錢

9.5b??

求 c 雨

瑞典突然唔救角

派？

半場6.5B既手足，條撚準備

48分鐘想買7.5 2.7X
跟住又淆左

12.5b

1.5細

同求

-4c

連C多幾次OK?

冰角 客入

3.5b -4

9.5細 初盤返來了 細角上船

牙桂買了what?

-4C GOGOGOOGO

中埋9.5b 即刻落惠康買一盒瑞士糖食

開波前買

我買兩條

早左買9.5

瑞士 好似要輸錢了

世假盃啲角球好撚難買

有人bin 佢？

師兄你夠鐘食藥？

44k巴打重燃希望

5.5 6.5b cashed

8c

無啦啦quote返人地張飛做乜柒?想笑柒人?

風紀黎 小心講野

我想食瑞士糖

佢買咩？

比cccc

9.5大

瑞典第一球。

上盤 9.5大

對左

8.5 1.8就入了 似係最後機會

0:0啦呢場

6.5s 苦主

沙加國家隊就唔勇武 扮咩

差4個啫

半2

買幾多

連C好嗎屌

100

6.5s 不如補飛啦

瑞典死都唔落底

買瑞典晉級

換embolo出黎爆啦

踢阿仙奴都開始無咁上腦啦

唔通我屌完你老母。唔可以出報告？

角呀

9角

xhaka幾時黃牌

-4c想死

早講 佢已經J 緊我

好驚。要搵老師

Behrami 黃完無quota
沙加有機了

唔好妹啦好嘛

0；1 9角

瑞典唔落底等輸啦

6.5b練心

-4c 集氣！

呢到好多風紀 戶口冇錢唔可以再入

支持

6.5s冰到完場派頭5 $20

集 -4c同路

8.5b go?

$20

B鍊咩

點派 20

7角

有機喇有機喇

明明瑞典成班高佬
但唔搏角球頂..

10.5 c

射12M都唔會係瑞典嬴啦, 係咁飛機

Up乜柒 輸到傻閪左?
你老母做雞賺錢俾你醫病 唔撚係俾你賭架
今晚又要醒多幾舊俾你老母了

Gel到角球冰封 sorry巴打

地鐵站交收

佢應該有被迫害妄想症

食角⋯

ok

仲有30分鐘 開唔到4c我切

車錢都蝕埋

哩個好笑

咁都唔比牌

悶到丫

瑞典下下落到底又抽返出黎 等輸啦

8角

-4c 加上盤

一人少句啦 唔好嘈交

payme ok

沙基利做人牆

念力戰勝一切 瑞士糖1球please 波耶波羅密

same

一陣比張m記卷我味車錢埋

入波味阿屌你老母 好撚悶

我閘住啊

有無人-7c

888

4連角係假希望

-3入球

唔會和波 希望幫到大家

假像

咁IFC 交收囉

我呢二晚都蠃錢錢

禽晚先post 左出犂

唔係邊有錢塞落你老母個隆隆度

9.5快啦

-7角
-3入波

行撚開啦 連200蚊都無錢賭果舊垃圾
Quote 你都廢撚事

唔落底等輸啦瑞典

要no goal試下

宜家買咪可以-少啲

球證食角呀屌你

好似開始冰C

1-0

真
想收角細皮

落底未...

Goalll
1:0

Goal!!!!!!

屌你老母呀瑞士

今年世界盃真係好撚悶，隊隊都猜波猜足90分鐘

瑞典(中) 1-0

Goal

1:0 刷角了可以

1:0

又og,10

上盤都輸埋

go

俊仔又中！

goal

死燈狗又輸

瑞士仲唔刷爆佢

瑞士抵死啦

屌佢老味

垃圾瑞士 屌你老母

咁就唔止1球喇

睇小我瑞典？

下盤

BOOMMMMMMMMMMMMMMM

美斯好準

入no goal即爆，有無人派我

有位補飛

貼張飛,嘈乜鳩
波又唔走去睇, 走去嘈交
事前飛我都唔知有咩好笑

上盤又jump

美巴！

All in 客晉！

Nice瑞典

888 瘋狂贏錢

靚到

OG

都真係燈

美c

個龍封哂位,你加一腳屌你

唔信唔信又一場. 屌

下一場入球 客

科斯貝治又升價

上樓了

中

屌烏龍

依場波真係好撚低質

刷角吧

收撚左錢
咁樣踢入龍

大陸狗黎架原來
陰公囉
你老母偷渡黎香港做雞
俾你拎哂去賭

主勝

美巴對家又中 正

呢球會唔會計og

沙卡黃牌中

沙加黃牌

沙加有牌了

客晉4倍幾！

Cashed

沙卡黃牌

黃！

拿子cashed！

仆街 乜佢買左客原來

買沙加黃牌果位收錢

黃牌咁都中

咁樣踢入龍門好高難度

靚own goal

沙卡黃牌 有得買?

跟咗拿子

拿子依期旺到⋯

話撚左對家長勝
有買

知唔知45970同48080有幾多個0？

兩倍幾好似

比角啦

我屌你老母瑞士!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你咁都中

demo goal係邊到
又輸啦

2.85

無角 屌

刷多4角啦瑞士

屌，計左科斯貝治，我個Xhaga首名jump

癲

買左科斯xx 首入
會唔會計og

謝拿蛇

9.5C 3倍 要了

2.08 no goal派錢

10完了

比多一c都咁難？